又到左瘋狂去飲嘅季節⋯⋯

擺酒嗰啲定老蘭嗰啲？